# Informatie
Dit is de 'herkansing' van het eerste opleverset, welke nog niet helemaal af was.  
Het eerste opleverzet is bijgevoegd als Opleverset1.zip.

# Gegevens
Jort Stuijt  
0953492  
Model1.xml  

Guido Ponson  
0950071  
Model2.xml  
